[招兵買馬] 召集所有未放棄既連登仔，認真分工，幫港共官員同建制派取消外國護照 (2)

[招兵買馬] 召集所有未放棄既連登仔，認真分工，幫港共官員同建制派取消外國護照

無諗過上一個post咁快1001，多謝大家伸出援手

我人在海外，通宵趕起壇野未抖過，要休息下先可以繼續追上個post 聯絡想出力既人。

暫時未知可以幫幾多高官同尊貴保皇黨爭取取消passport，共享大灣區榮耀。時間有限，盡做啦

即使最後太忙，未必聯絡到你，都多謝你出一分力推爆佢有新消息會同大家公布

推

Push

起底組assemble !

Tg group link??

陳茂波太太，許步明,國藉：英國
陳茂波兒子，陳天行，國藉：英國
陳茂波女身，陳天欣，國藉：英國
林鄭月娥丈夫，林兆波，國藉：英國
林鄭月娥兒子，林節思，國藉：英國
林鄭月娥兒子：林約希，國藉：英國
梁振英女兒，梁齊昕，國藉：英國
梁振英太太，梁唐青儀，國藉：英國
梁振英女兒，梁頌昕，國藉：？

抄樂觀巴打

留tg
樓主會加

支持

加油

全部英國撚

check 下有無逃稅漏稅

@findingdory_2608
law撚幫得就幫

呢招就真係有效啦，推

pish

推推推

tg: journal_kcl

樓主請add 小弟係記者

呢d先實際 出面叫人買淘寶防暴盾個d收皮把啦

push

有冇銀行巴
Check料快好多

英文好幫手
[member] tg: takadanobaba [\member]

幫推

推 盡力幫下手

Tg: potter0920 想幫手寫信

有冇做實事既人開群？

一睇上面巴打們既list,覺得有D震撼
點解一個政府既咁多高層,D仔仔女女全部都係外國國藉?
咁樣代表乜???代表香港只係佢地賣港求榮,搵錢既一個地方
代表佢地根本唔會為香港做任何好事
利申我係居港馬拉仔,琴日我有出黎
其實如果呢D情況發生係外國,根本係好大件事,一早會比人起哂底
一班高官連最基本對國家既忠誠,連宣誓都做唔到,可以為國家做得D乜?

好正確，D高官一定淆哂底

幫推，能令相關人士有報應感及後果感就是實事，否則只會繼續安心嘆住冷氣做陰質事。

推呀屌你老味臭閪淋病月訛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推到班高官含撚

留完tg冇人理, 已轉id

推，雖然好想幫手但係冇嘢做到，唯有幫推

push!!!

中國模式黎
你睇雜總...

[img]tg:hkdeadend 搵做實事既人[/img]

你好重要

推到班仆街含家鏟
賣港賣得咁開心呀拿

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

盡力而為啦

香港警察高層 總警司級以上至一哥
政府問責官員當然比埋比卡超幹部 立法會班保皇 同背後老闆們 全國政協委員 first priority plz

宜家有兩個post 好亂

幫手推「

劉江華老管 穆斐文 可能係加拿大＂
曾經捲入湯顯明案 涉嫌違反廉署常規

Wiki寫移民加拿大
但未搵到exact prove

推

林鄭長子林節思曾於內地手機公司小米出任營運經理(有傳已離職, 9月將赴德國留學)

up!

最新掘到港獨之父所有仔女都英人

幫你地搵左位係外國讀緊大學修LAW同政治既朋友幫手
見到既麻煩加佢入group
香港人黎,英文好掂 希望幫到你地

起底team

大力PUSH

我上一個post留咗言 樓主請add
想入team d

哇，屌，班撚樣咁撚愛國全部都有外國護照？

Push!!!

起底組仲要唔要人

大家做查冊果類嘢 如果要俾錢，要注意私隱。
無咩能力幫到手，幫推一下。

推呀！！

史美倫，陳智思一定有外國國籍

黃國健，葉劉同企鵝係直選，正常就無既

既然個幾十萬港豬
覺得自己係事件中係最有影響力
咁就好好利用叫佢哋捐錢請前鋒
圍城最好係厚肉又高大嘅南亞保標?
捐錢比泛民我不如請保標當日保護我
1000萬夠吸引任何人 唔知可行唔可行?
定我發緊港豬夢?
同11號就好做嘢啦
12太遲

繼續推

要起埋建制派住邊度，圍撚住班仆街冇得開會

推
呢個認真有機會好多

推啊

推!!!

@byubyu
thank you

多謝巴打咁有心
推！

推！

再推

代Po
tg : soundsen

Pushhh

tg: @Runningfromthethoughts

無law底又英文差
但我有時間

推到俾更多人見到！

Pish

tg @vatnid，英文好，可做起稿

推 拉咩班仆街落水

推推推推推

已經起咗底嘅官員名單（尤其是高官）或者先send去相關國家嘅領事館？始終剩低兩日，而佢地做野都要時間

朋友想幫手翻譯英文
麻煩幫忙加一加
@acfac

幫手推

Push!

@kobe0026

可以幫手寫下英文

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

仲有寫信去各大學術期刊質疑條雷鼎鳴啲學術研究亂鳩咁篤數

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

起稿thanks

香港undergrad law友唔知有無嘢幫到手 無就當push post!!

tg:audreykk

@hihi88
巴律巴

@hihi88
法律巴

推!

PISH

起底

搞撚死你班臭hi

wiki 寫陳智思以前有泰國同美國護照

0負皮
Push

Push + LM
收工再睇

係就做大佢，玩傳統上三代下三代左三代右三代，要佢地眾叛親離

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 借少少位黎用

整左個tg group係集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

Push
身在曹營心在漢

Tg: @tinwatch 外國朋友
可draft嘢 寫信

佢個仔跟老豆姓架喎 佢老公姓咩

根據加拿大嘅移民條例:
1) be a permanent resident
2) have lived in Canada for 3 out of the last 5 years
3) have filed your taxes, if you need to
4) show how well you know Canada
5) prove your language skills

1, 4, 5 相信都對呢班人唔難，係2同3 要走精面，
假設能夠證實呢班人申請移民嗰陣虚報2同3嘅話，
應該就可以搵加拿大移民部處理佢哋。

P

有狗混入左你地tg gp，大家睇路

小心啲...當公海group咁做
唔好講任何個人資料就得

呢度都係起底做research同寫文...全部行為都合法
班狗咬我食呀

Some fruits for thoughts on the issue of deprivation of citizenship of British Citizens. Sorry that I don’t have a TG account.

THE TESTS

The previous position was that (i) there required a very high threshold on satisfying the “conduciveness to the public good” requirement under section 40 of the British Nationality Act; and (ii) there was in practice no course of action against those acquired British nationality by birth but only possible action against those by naturalization.

Recent developments are that it has become possible to strip one of his British nationality even if it may result in rendering him stateless (notwithstanding UN human rights requirements that countries should at their best effort prevent statelessness).

The public good conduciveness test has been set out in Aziz [2018] EWCA Civ 1884, whereby conduciveness to the public good means depriving in the public interest on grounds of involvement in terrorism, espionage, serious organised crime, war crimes or unacceptable behaviours”.

For people only with British nationality, the additional tests are “seriously prejudicial to the vital interests of the United Kingdom, any of the Islands, or any British overseas territory” and “reasonable grounds for thinking that the person can acquire citizenship of another country”

It is almost certain that out of the five grounds in Aziz, only the following may be of some utility in the intended action:-
- serious crime
- war crimes
- unacceptable behaviours

There is a recent but established line of cases for serious crimes, but not for war crimes and unacceptable behavior.

SERIOUS CRIME AS A GROUND OF DEPRIVATION

For serious crimes, one example is that the subjects had been prosecuted and convicted of trafficking of children for sexual exploitation, rape, conspiracy to engage in sexual activity with children and sexual coercion and sentenced to 6-19 years of imprisonment (Ahmed and Others (deprivation of citizenship) (Pakistan) [2017] UKUT 118 (IAC)). Another example is that the subject posed as a qualified medical professional in the course of his asylum application, i.e. deception, and was sentenced to 17 months’ imprisonment (Pirzada (Deprivation of citizenship: general principles) [2017] UKUT 196 (IAC).

Relying on the aforesaid, in the intended action, if this ground is to be relied on, it must be established that there involves a serious crime that:-
- involves dishonesty with imprisonment term from 17 months; or
- not involve dishonesty but with imprisonment term from 6 years.

In this regard, it may be conducive to have further investigation on any possible white collar crime by any of the subjects with dishonesty or carry substantial sentence terms. In any case it is not easy to establish this ground in lieu of any conviction, let alone prosecution.

係上一個post留過言，各位手足可以搵埋肥彭幫拖。肥彭由2005年到依家都仲係a member of the House of Lords，所以下圖contact好大機會會搵到佢

UNACCEPTABLE BEHAVIOUR AS A GROUND OF DEPRIVATION

Unlike serious crime, there is no established line of cases or any established test on what constitutes unacceptable behaviour. Double allegiance alone does not satisfy the unacceptable behaviour require,emt as UK allows dual nationality.

Solely for reference, it may be of interest to refer to the previous iteration of the nationality act (BNA 1981) on the previous grounds for stripping British nationality:-

(a) has shown himself by act or speech to be disloyal or disaffected towards Her Majesty; or
(b) has, during any war in which Her Majesty was engaged, unlawfully traded or communicated with an enemy or been engaged in or associated with any business that was to his knowledge carried on in such a manner as to assist an enemy in that war; or
(c) has, within the period of five years from the relevant date, been sentenced in any country to imprisonment for a term of not less than twelve months.

(b) and (c) above are self-explanatory enough. What deserves attention and interest is (a) - by act or speech to be disloyal or disaffected towards Her Majesty.

On disloyalty, in Joyce v DPP [1946] AC 347, an American citizen, holding a British passport after the outbreak of war between Great Britain and Germany in 1939, delivered from German territory broadcast talks in English hostile to Great Britain. A conviction for treason was upheld. Lord Jowitt LC referred to "the reciprocal duties of protection and allegiance" (page 370). Lord Jowitt stated, at page 371:

"The contention is a different one: it is that by the holding of a passport he asserts and maintains the relation in which he formally stood, claiming a continued protection of the Crown and thereby pledging the continuance of his fidelity. In these circumstances I am clearly of the opinion that so long as he holds the passport he is within the meaning of the statute a man who, if he is adherent to the King's enemies in the realm or elsewhere commits an act of treason … Moreover the special value to the enemy of the appellant's services as a broadcaster was that he could be represented as speaking as a British subject and his German workbook showed that it was in this character that he was employed, for which his passport was doubtless accepted as the voucher".

On disaffection, it is a wider concept than disloyalty. Disaffection is shown when an individual has by word or deed displayed active hostility to Her Majesty (as representing the United Kingdom) by showing himself unfriendly to the Government of the United Kingdom or hostile to its vital interests.

In Burns v Ransley [1949] 79 CLR 101, Rich J stated, "Disaffection connotes enmity and hostility, estranged allegiance, disloyalty, hostility to constituted authority or to a particular form of political government".

Whether there is any act or speech of disloyalty or disaffection is, again, a question of both fact and law and subject to further investigation.

林鄭月娥, 香港特別行政區行政長官
林鄭月娥丈夫，林兆波，國藉：英國
林鄭月娥兒子，林節思，國藉：英國
林鄭月娥兒子：林約希，國藉：英國

梁振英, 前任香港特別行政區行政長官
梁振英女兒，梁齊昕，國藉：英國
梁振英太太，梁唐青儀，國藉：英國
梁振英女兒，梁頌昕，國藉：？
梁振英兒子，梁傳昕，國藉：？

張建宗, 政務司司長
張建宗太太 陳美玲
張建宗女兒，？

陳茂波, 財政司司長
陳茂波太太，許步明，國藉：英國
陳茂波兒子，陳天行，國藉：英國
陳茂波女兒，陳天欣，國藉：英國

鄭若驊, 律政司司長 （3918 4111）
鄭若驊丈夫，潘樂陶, 國藉：加拿大
鄭若驊兒子，？

陳可思，律政司司長政務助理 3918 4117

黃錦星, 環境局局長

楊偉雄, 創新及科技局局長

劉江華, 民政事務局局長
劉江華太太，穆斐文

劉怡翔, 財經事務及庫務局局長

羅致光, 勞工及福利局局長

羅智光, 公務員事務局局長

李家超, 保安局局長 －（2810 2712）
李家超太太，？ (何文田有聯名物業 可以由呢條線查)
李家超兒子，？
李家超兒子，？

區志光，保安局副局長（2810 2072）
陳芷娟 保安局常任秘書長（2810 2666）

陳帆, 運輸及房屋局局長
蘇偉文 運輸及房屋局副局長

陳肇始, 食物及衞生局局長

邱騰華,商務及經濟發展局局長

黃偉綸, 發展局局長

楊潤雄, 教育局局長

聶德權, 政制及內地事務局局長

google搵唔到太多資料, 有冇其他方法搵

Pushh

政府資料網

正苦點會有呢d資料

早幾個post係我關於UK law嘅research
少少都好希望幫到大家

希望呢個運動可以長久下去
否則，個個政府官員都唔會有良心

tg: UrWaifuIsTrash

希望幫到手

推新post

Push

問緊朋友老公（英國人）可否幫忙
專業寫文稿的

習近平溫家寶都係

推一推

應該跟前夫姓

維尼個女好似都羅美國passport

離岸愛國主義

乜都唔識
但係幫手推就梗架啦

疏騎劫少少
有冇得一人一信寄去各國領事館 尤其金鐘一帶嗰啲
出於人道同國際關係嘅原因 星期二晚派人觀察
你知啦話晒暴動起嚟 佢哋大使館咁近都要注意安全㗎嘛

幫唔到啲咩手 幫手推 巴打加油

盧偉聰洗唔洗起埋？
喇沙仔(1975年入1C班)，81年grad
HKU soci
有個96年出世嘅仔

如果撒銷我本護照可以還香港一片淨土，go ahead.

但親屬如我，心裏面仍然冇放棄過香港。我願意去遊行，願意去衝。

希望你地明白。

敵人唔係你地想像中咁單一，
親屬，好多時係同為官嘅一方對立。

唔係我地選擇。

留個名, 睇下之後有咩可以幫手

鄭若華第一任老公好似姓李。唔知個仔係咪同佢生

[size=5][/size=4]

Lm 推爆佢

基本上97前做緊高級公務員都有英國藉啦

整合網上資料
update左少少

劉江華老管 穆斐文 加拿大 (shown in wiki)
曾經捲入湯顯明案 涉嫌違反廉署常規

另外CY全家都係英國人 (shown in wiki)

試下搵人聯絡肥彭 佢都表明反送中 搵佢出面 成功機會率會大d

推左先

我覺得有需要關心埋CCTVB新聞部

想幫下手 little law background

wiki無乜資料，google都唔覺有

第一次用加密有冇成功

副局長同政治助理整唔整埋?

search佢地啲物業
佢地應該有報自己同老公老婆hold啲物業
喺網度寫下嗰啲物業嘅鬼故或維修問題

幫唔到手 幫大家手push!!!

幫推
自己乜都唔識惟有支持大家

再整理整合
希望幫到大家

Tg: faychaiwan

仲有DQ 主任

鄧如欣

嘩 班撚樣真係離岸愛國主義

其實高官 鬼佬情報網一定一早知哂起哂底 反而FOCUS班保皇黨好似仲實際

袁嘉諾先生, JP
元朗民政事務專員
民政事務總署 2470 1110
enochyuen@had.gov.hk
袁中學就讀陳瑞芝紀念中學，之後入讀中文大學，2001年加入政務職系成為公務員，曾於民政事務局、政務司司長辦公室、香港駐悉尼經濟貿易辦事處和保安局等政策局工作，調任元朗民政事務專員（DO）前為工業貿易署助理署長

樓主加唔加到我？

推呀

推到仆街

屌你老母

仆你個街

大推

班友真係好撚過份

一邊響度話愛國，但成家都移撚曬民去外國

想問。。。打哂啲信送比邊個或者係經邊啲人先最有效？一或係你地諗住整好多好多封務求有關人士或國家一定會收到同處理？

Telegram B8VVjlbZgn
Fluent in English
Can work on press liaison, setting up and have a good set of contacts with foreigners and expats in HK

幫推！！
各位加油！！！

行動派需要建立發言組織！

tg: elephant

pish.

好多巴打好有心
我宜家咩技能都無又手無寸鐵只能幫手推推

英文 ok
please add me in group

外國提防中共間碟入藉

今日 10/9/2019 BST 2:30pm 英國眾議院 House of Common 會係議會討論香港嘅問題。由工黨嘅Catherine West提出

如果有巴打/絲打搞緊 UK Open Petition 可以唔使啦。

成日話外國勢力介入嘅人，去睇下外國勢力點解入啦。

直播 Live

打雜

想問下如果6月12嗰日唔打算衝
到場可以有啲咩幫手？

tg: drummondy

希望出一分力

感激大家強烈支持，人手膨脹太快，要暫緩一下整合人手

加油要幫手再add啦

掂呀！

乜都唔識都要來流明！

攬抄，焦土！

得閒add埋我，可以幫下legal野

要加埋英文譯名呀

TG:
B8VVjlbZgn

TG: reeeeeee7

llb year 2

英國眾議院啱啱討論完香港嘅問題，我都好好醜醜都要send返個message多謝番啲議員。討論咗大概半個鐘。不過應該自己都立立亂，大部份保守黨議員都冇出席，起碼出席啲議員都冇好似香港嗰啲撚樣咁瞓覺，提問亦都好中point，講出唔少香港人嘅心聲。
我submit左request攞條片出嚟，J下激勵下士氣都好。

can help draft, telegram: @indigo007

Pishh

push 加油啊

push 連登熱 血青年

英國議會議員發言精華之一。

[member]

想幫手，聽日起身就開工起班高官底
/member]

想幫手, 加入佢哋嗰啲政黨青年部(希望畀我滲透到入去喇). 想整一個親中派復仇名單, 將來報仇記得追到天涯海角都唔好放過佢哋🔪 🔪 🔪

Cause if we can't protect Hong Kong you can be damn sure we'll avenge it

TG:lsh116

第一次起連登感受到震撼！

推推

推到上熱門 搵識嘅巴絲幫手

push
push
push

我地有3-40人做緊野

多謝

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

如果啲仔女係外國做緊野
LinkedIn 係最好既方法
一炮過成公司都知
首要知係全名同年齡

加油爸打

暫時諗到幾樣嘢有機會入到佢地：
1. 全球馬格尼茨基人權問責法， 美國政府已經研究緊呢樣，提出佢地貪污腐敗、違反人權，可以當提供資料同埋相關證據，要求佢地跟進。同時查下其他國家有無類似法律
2. 有理由懷疑係共產黨間諜，用何志平做白手套之類做例子，好多政府官員退休後甚至任內都有做間諜或白手套，一係就走去做政協
3. 雙重國際效忠問題，同政府官員或立法會議員就職宣誓有無衝突

Point 2 未諗過

可以講埋懷疑佢地家人都係幫共產黨係大學或者商業機構做滲透同埋情報工作，查下佢地有無同留學生組織或者華人組織有關係

要啦，同佢攬炒

全部都係境外勢力

推post

大大力推

我有前左派學校老師
同佢全家人資料
佢後生果時係紅衛兵

而家住荃灣，全家都係藍
有四個孫，兩個老師一個護士一個會計師

仲有兩個表姨甥係加拿大都係藍

考緊試，好想幫但真係幫唔到，推！

直接 po 埋去各大外國傳媒fb 既 comments會5會好d

最新update

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

想幫手起底

幫手起底

tg: flyingboat

冇問題 巴打加油

真係好撚on9
班狗官搞完一輪cup夠錢就去佢地所謂外國勢力享福
全世界我諗得共狗咁無恥
林鄭個冚家産又係，搞死左香港根本唔使承受

班黑狗仲撚弱智，通過左分分鐘自己都中招
仲以為自己為正義而戰
屌佢老母第時班狗官去哂外國 你估會帶埋一齊走當寵物咩
好聽講就叫黑警 直接講係人形避孕套咋

目標今晚八點前起第一批貨

另外我地有最新update，可惜暫時未推得起，曝光率未夠高。可以幫手推下。

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

[/quote]

加油 一定要成功

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

Push

tg: Kiwipenguin

班狗多數都有上大陸dup骨，過咗送中一定個個都有把柄響中共手

推！呢個一定要支持

中國模式黎
唔好話習總 胡錦濤個女都扎根美國
根本香港同中國當權者只係利用管治地區黎cap水

呢個行動好緊要 推

推，但乜柒都唔識，只可以支持

Respect巴打 呢個行動真心重要
佢地搞我地屋企 我地搞返佢屋企
fair enough

特首
行政會議
三司十一局
副局，常秘
港區人大
投票讚成立法會議員

幫推
想賣完港就走？
你地就想呀仆街

唔要攬炒
要高官死先

請保持正確天氣及交通資訊流通 - 野餐篇

海外巴絲都可以考慮咁樣幫手

【 突發】信已經陸續ready，今晚8:30前我地要幫港共官員同建制派取消外國護照！

打錯，係So Ho Hon Lawrence

[img][/img]
邱騰華兒子

女兒患有唐氏綜合症， 可以循庇護工場著手

Pushhhhhhhhhhh

Brother,仲要人幫手嗎？
利申：法律相關人仕

你study 點請南亞人?

300蚊3個鐘應該okay

太遲囉 冇咩人buy 黃牛都一人500一晚 因為招募保標 打工同出糧都要搵律師商議

就咁打字冇乜效果，要整張呢d圖先可以引人注意，然後喺Facebook 留言廣傳
有冇人識整

【 突發】信已經陸續ready，今晚8:30前我地要幫港共官員同建制派取消外國護照！(2)

你地整合啦喂

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

有人擺緊現場圖
集中討論

我當時睇相覺得同imo相好相好似

各巴絲 可唔可以POST各國指定EMAIL出黎比大家啊 要集中火力效果先够強

一定要加埋中聯辦！！！
仲有譚慧珠等人

仲有班DQ人嘅選舉主任

各巴絲 可唔可以POST各國指定EMAIL出黎比大家啊 避免SEND錯電郵浪費gas 要集中火力效果先够強

仲有冇需要？！

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

@yssmld 法律JJ
Research 同draft dou duc